覺唔覺買二手BBA, 買勞力士充大頭既人好on9?

冇錢又要養架二手BBA
又要買隻勞力士
仲講埋d 歪理, eg 勞力士買黎保值, 買黎投資

扮晒出入身光頸靚
實質窮到係月光族
冇長遠既投資及儲蓄計劃

呢d 人求後生果陣風光
多數到晚年都要繼續打工
成世都做唔到財務自由
呢類人都幾on9

慘得過平平地買架二手CLA甚至乎A3啲女已經濕晒

Morning? 佢好似揸Subaru R1